[教學文］如何在禁區裏製造12碼暨用手防守

1、 在禁區內準備射波時，不要看著龍門，要瞄住防守球員的手及準確命中目標。Tips，對面防守球員手球，你將獲得一次12碼機會。
2、先用頭控球，再大力揮舞雙手及擊中皮球以改變軌跡。 Tips， 這不是手球